其實生得樣衰又唔讀唔成書

仲要唔捱得苦
係唔係得收銀員，侍應，理貨員做到下？

建造業

做鴨應該得既

保安

佢樣衰,難啲喎

政府

流肛華 < 讀唔讀到書？

點唔捱得 有冇例子

做民賤聯

保安囉

做0仔應該可以既 不過要識含撚就真

ACO都得掛

捱唔到呢
之前做廚房炒散做左幾日
日日比人係咁屌

係wo點解諗唔到

整容囉